狗狗突然站起身，台女生驚嚇：看著我會恐懼

第一眼睇，真係

咁撚大隻,人扮咋嘩

咁醒嘅你?

艾德....哥哥

真係咁大隻?

進化論

多啦A夢 大長篇

人獸交

無補返 技巧有待改善

有人，要衝出黎柒了

係幾得人驚

做嘜撚野啫你

派膠

真定假，報紙有講係真

大陸人出現了

本身都冇睇套野 就咁google 我咪咁打lo 係咪要圖？

咁知唔知香港譯名係咩？

愛徳華？真係冇睇

佢扯緊旗

明明唔識又要用 為左融入結果俾人圍 何苦呢

你一定係未見過狗撚

好大隻

他想強姦我.jpg

真系冇睇間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB

不知幾型，咁都恐怖

系

好得意

成隻澳洲打人袋鼠咁
呢種size既狗齋坐喺度已經心寒
生得矮 佢企起身分分鐘一野bang死你

其實所有貓狗都識企 不過有人係到就好扮唔識

本身就係咁大隻
宜家嗰d細細隻係溝出黎

好似貴婦原本真係應該咁大隻

好qqqqq

其實隻狗重撚驚嚇

俾你發現我識企

當人類唔係屋企既時候，啲狗會企哂起身傾計搵野食做gym扑野，食到肥肥大大隻

貴婦本身就係咁大隻

幫佢設計對白啦

聽聞貴婦係咁大隻 細版玩具貴婦係人為混出黎

「巨型貴婦狗」廚房雙腳站立疑討早餐吃 主人：站着看我會恐懼

熱爆話題

撰文：李納德
2018-11-24 13:38
最後更新日期：2018-11-24 13:38
家裏有小動物總會鬧出很多笑話！有台灣女生昨早準備出門時，突然被家中狗狗嚇個半死，皆因牠突然站了起來，看上去像人一樣，而且用「手」按在灶頭旁邊，疑似在討飯吃。她將故事分享到facebook群組，笑翻道：「你到底想要幹嘛，用說的好嗎？」許多網民看到照片後的反應都是「工讀生扮的」、「工讀生快給我出來」，質疑狗狗的真假，但有人解釋這隻是標準型的貴婦狗，體型比常見的嬌小貴婦為大。

佢3個錫到個女仔癲

連登仔識唔撚識野
真正貴婦狗係咁大隻

細細隻個d貴婦先係變種溝出黎

有時見到啲重撚大隻個人個啲狗

都係貴婦狗？

岩牙ching

笑撚死

高過門手抽位

人扮嫁傻鳩

標準貴婦係咁撚大隻嫁喎

45-60cm

得罪講句
咁撚大隻真係好撚不安
雖然原本就係咁 但成隻野真係好

好恐怖

好似逼d細路陪佢玩咁

大岡

凝住佢會好似賤熊Ted咁講野

第一次係街見到都嚇親

#metoo

一睇張圖笑到仆街

唔準再扮狗

你好核突

貴婦本身係大隻

貓狗鬥一番呢套係紀錄片嚟

隻腳

之前係深水埗見到 都好大隻

成精

大隻冇乜野，但突然企起身，好似人咁望住你，仲要係床邊

每個養玩具貴婦狗既人 死左都會投胎做貴婦狗